屌你老母KFC係咪咁撚豬，比人屌足咁耐都唔整過個杯蓋

好似熱飲咁既杯蓋有個嘴咪得囉

屌你老母kfc係咁撚豬㗎喇 豬撚得過你班柒頭仲去食

依家拎走有無蓋同飲管
好耐無去食

收皮 要支持自撚己支 搞著我哋做乜鳩 唔撚見你支持下我荷包

有蓋，無飲管

班人屌住食佢換條閪?

咁大間公司唔撚自覺有社會責任架

會自覺就唔會咁撚ON9走埋杯蓋啦 用腦